當你感覺到你嘅憤怒開始減退 請你睇返2019香港大事回顧

一次過將全部回憶勾返起

好嬲啊

新屋嶺
721
831

睇完 多謝提醒

未敢忘記

點會忘記真香港人係永遠唔會忘記

黑警日日出嚟攪事
點會忘記

推

你話唔會冷卻
係假嘅

2020年3月6日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

Ching，你冷卻？咁睇黎係我地未做好都自己，用行動感染你同身邊嘅人去參與同投入運動

我同意

打狗屌狗已經係我嘅血入面

反政府就係香港人嘅義務同責任

一日未落實五大訴求，我地都會繼續出黎

如果我地放棄，對得住周梓樂, 陳彥霖, 同埋其他被自殺嘅手足嗎?

而家政府同警犬覺得社會運動冷卻好似鬆一口氣

但大家都留意一下，五毛開始進行立法會選舉嘅分化工作

目的就係想今年嘅選舉同4年前個個一樣

民主派互打，建制漁人得利 (何妖就係咁樣出黎)

所以如果我地今年要嬴，就一定要配票

無錯係配票，親共派最拿手嘅好戲

以其人之道, 還其人之身

只要立會過半，我地嘅bargaining power就會大増

立法會唔同區議會，立法會嘅權力係大好多

唔好話進攻，只少可以守到惡法通過先

而想嬴嘅話, 就一定要嬴功能組別

所以大家一定要盡量推進功功能組別嘅post同埋盡可能入功能組別

兄弟爬山，各有各做

但而家情況危急，立法會條戰線一定要大家同心協力咁樣去打

諗下9月如果個選舉結果出黎同16年一鳩樣嘅

對得住梓樂同彥霖嗎?